［投票！］你認為警方於6月12日的警民衝突中有否使用過度武力?

唔係唔投票呀？！

推

推呀！！！！

推呀

推上去，大家要投票同推post!

大家都要表達自己嘅意見！

推上去呀！

加油

咁多沒有

推！

幫推

Posh

今朝個支唔支持林鄭繼續做都係由支持係大多數開始！

推佢上去！我地要表達自己意見！

要投

推上去，大家要投票同留言！

呢個幾個鐘前明明已經反超，係咪有人明玩野？
有冇cap圖？

推，但假數味濃

push

推上去呀！！！！！

再推！！

推多幾次！！！！

推到上熱門！！！！

似有人刷票

連登仔刷票會刷輸比人？！
我唔信！

Push

推上熱門！大家推呀！

咁多人投沒有

推佢上去！！！

再推呀！

推佢老母

推爆佢！

一定要推就算佢最後唔show 結果出黎都， 要話比佢知物撚野叫民意

爆佢上去

123

再推！

!!

推爆佢！！！

推上熱門！！！

投你老母

5050呀屌投呀

推呀！！！

屌

推爆你！

5050呀屌變返

推上去！

快

推呀 比佢見識連登仔嘅力量

推呀！

推你老母

係咪可以洗票

推上去

唔通可以刷嘅我地都會輸咩？

推爆佢

已反cup
繼續推

繼續繼續

唔推唔係人 快啲投

繼續做

投佢老母

點解會有咁多沒有？！

入極都話code唔岩

經濟日報親建制
晴報同group

良知唔係個個都有
有人會為錢做五毛

推呀share出去呀!!

推啊

對面追得好貼

沒有嗰堆個腦裝屎？

對面多人到

已投

up

投冇嗰D可以拎去炸黑毛港豬

沒有成44%

明明入岩驗證碼都唔比我投
有古怪喎

pish

好撚多投沒有
肯定係5毛

梗係啦

仲有經濟係建制派

屌你老味岀嚟遊行就得嗰廿個

食住個勢啊

[深度分析]香港人的抗爭理念

推

Clear Cookie，可不斷投票！
其實，最要警戒的就是這些扮中立的建制傳媒。

Pushhhhhh !!!!!

投ed

Clear Cookie，可不斷投票！

pushhhhhhh

推推

務求完全勝利

沒有仲佔42%

818689

個system 好廢...
只要用無痕......

屌你沒有有近一半
即係一半人毫無良知

各位加油，暫時小勝!

推阿!

push!

推 贏了

勁賤

Pish

推 阻止佢地打飛機

Clear Cookie，或用無痕，可不斷投

Push!!

Clear Cookie，或用無痕，可不斷投。但set to not save cookie，會話入錯驗證碼！

投票呀大家！

推 幫手投

竟然有38%覺得無，真係震驚13億人
推

Clear Cookie，或用無痕，可不斷投。但不要set to not save cookie，會話入錯驗證碼！

推～

大幅度反超前

投

大家快投！[url][/url]

PISHHHHHH

最好叫多d不同人投票

推撚爆佢

咁多人覺得冇問題

大家要努力

Cls

連登仔